[專一唯一]有另一半既人真係唔好同異性玩得太熟

拍緊拖既人真係唔好同其他異性玩得咁埋，唔知你地咩心態...
好好對自己另一半，唔該你地D時間拎黎陪佢，陪佢出街，陪佢WP傾計
而唔係拎時間黎同我地依D外人/第三者，仲要成日咁主動，咁算點?
其實我本身都唔太鍾意講自己黑歷史出黎，加上現實好多人知我user name，但我想出依個POST提醒大家分享下自己既過往...

1.日本旅行認識你，同你一齊去旅行，返到香港見埋雙方家長，大家Whatapps由朝傾到晚，到最後比我發覺到你原來有男朋友既，咁點解當初要主動接觸我認識我，做埋曖昧野，自己都係被動人士，生活慢慢有你，對你上心，點知原來有男友，搞到我企左係到，比屋企人問 : 做咩近排唔帶____上黎食飯既? 真係唔知點答..

2.朋友聚會認識你，同你出街又晚晚傾計，有一次朋友聚會，你好朋友比左你同你男友合照相比我，之後我問你原來有男友你唔出聲，話唔好提話你男友好悶，跟住過多1-2日仲同男友分手，收皮啦，依家二選一? 他日我比唔到新鮮感你又飛我咁點算?

3.打LOL認識你，點知原來大家都係同一間學校，之後成日一齊打機一齊傾計，上埋大家屋企玩，先發現你有男友，而原來你男友一直罵我係狗公既，好啦照同你做普通朋友，成日打黎同我講你男友唔理你仲要喊哂口咁，只能硬著頭皮安慰你，好似friend zone咁，屌!!!

4.朋友聚會認識你，聚會後原來你問左我朋友拎我電話號碼，WP我仲問我拎IG，之後同你WP由朝傾到晚，再深晚傾電話，連大家屋企野同黑歷史都講哂比雙方知，維持左幾個月啦，我飛去日本旅行買件好貴既和服比你，諗住返到香港上你屋企比驚喜你，之後你朋友約左我出黎，同我講你鍾意我，但你有男友，我果刻嚇到出唔到聲。原來你一直昆緊我，我問你點解唔一早講出黎，而你就係到轉移話題話想同男友分手，仲要望住我問我想唔想分手，屌你，無病呀?

5.返工認識你，依個唔想講，因為我仲係依間公司做野，好老監，請你有男友時唔好再主動搵人又笑又行埋黎撩人，得知你有男友仲要係你男友面前照做依D行為，搞到我好似狗公呀，你男友係playboy 大家都知，大家叫我唔好理你等你比人玩弄完先識醒，我同老死搵你男友罪證，證明佢花心，結果你地分左手，到最後block埋我，但見到你無比人玩弄我咁慘，我都開心既，但返工真係好柒好老監，就好似拆散人既狗公...

好啦其實都好累好驚再受傷，本身特登唔主動識人，所以先被動，每次你地做主動，令我慢慢上心，慢慢想對你地好，為你地著想，想同你地相處一段時間睇下做唔做到情侶，到最後原來收收埋埋有男友，唔該你地唔好咁，拎返你地D時間去陪你地另一半，如果真係對你男友無哂興趣就分手以單身情況先好接觸異性，有另一半情況下去撩其他異性係咩心態? 我依家係兵?比你zip時間?
每次上左心知你地有男友，果種一直以黎既背叛+欺騙，真係好心痛，好似比把刀抽插個心咁，原來你對我做咁多野，背後係有男友，屌!

而有女朋友既男生，唔該唔好再花心撩其他女仔，當你女朋友發現左同你分手，你女友又傷心唔知幾耐，跟住我地認識左你EX，相處左一段時間，結果你EX話比你傷得太深，暫時唔想拍拖，姐係你班仆街男生花心傷害你個EX，結果到我地認識你EX，我地食哂屎要幫你EX去修補心靈創傷呀仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係呀係呀，我合我上面果幾個case既女主角全部都知我user name，唔該你地，做「唯一」，拍拖一心一意對你另一半，單身情況先好主動接獲異性，乜真係好難做到咩?

到今年，難得有個單身女，我做慣被動，今次做主動唔識把握，究竟我個人生出現咩問題? 點解簡簡單單拍個拖都咁難?但我都好多謝佢地係我生命中出現，令我有所成長(其實再早期仲有幾個女仔，但唔講，因為唔關依個主題事)....

希望大家可以做到「專一，唯一，靈魂伴侶」
其實上面係我講我朋友既事跡，唔係我黎，唔好笑我OK?

2017最後一日出POST為過往既歷史做個終結，希望2018年可以搵到我既真愛..

專一真係好緊要

男人老狗打咁多野叫春

唔係狗公係乜，情聖？

不了

專一呢d basic 野唔洗remind 啦，避忌都唔識就真係打把算鳩掃

YES，我覺得做唔到專一真係唔好同人談戀愛，唔好出黎害人，跟住自己未定性未玩夠...

打咁多字都比人屌，OK你嬴

btw 樓主應該都係d 叫春煩膠，同你拍拖應該好撚煩，不了

我的確係好煩果種人

其實太長可以唔睇果 5個case，直接睇紅色字
.其實成件事最慘係，當你對佢上左心，生活習慣左有佢，而最後知道真相果種衝擊
所以真係有另一半既人，真心同你地講句，安守本份好好注視自己另一半，唔好出去搞其他人，要搞其他人既唔該你分左手先

你都好純品喎 同埋咁上心做咩 人地有男朋友都走埋來就知唔會認真得去邊啦 咁你咪同佢地玩下囉 同埋呢啲一定有得食既 人地都俾哂訊息你 你一知人有男朋友就乾枯左咁款 邊有咁on9

講緊你個朋友

屌，好多都相處左之後,我先慢慢上心，因為習慣左係我身邊，生活一部份，跟住中期先發覺有男朋友，但已經唔想轉心態抱用玩玩下身態，好麻煩，唔想搞咁多野，所以轉身走人仲好..
難聽講句，你有女朋友，你女友同其他人玩得咁熟，最後跟人走，你會點諗?會諗 : 屌死狗公搶我條女..
所以，選擇轉身走人，去祝福佢地，叫條女專一D仲好啦

係，我會同我朋友講，佢無連登AC所以代佢出POST，多謝你

專一都好既 好仔來

巴打係咪好靚仔嗰類？

人地做得主動就預左係姣架啦

厹樓主

想睇女版個故仔

大個仔啦 好似我咁正正經經拍次拖啦 牙Stephen

以前啲女一識新朋友就會同人講有冇男友，廢事對方誤會，現在啲女就會諗方法唔俾人知佢有男友。
最好係女都當佢有男友，對方對你有意思就會諗方法證明自己係單身，咁都會中招條女九成有問題。

所以..我依家仲係A0..
有時想自己做果D唔會上心既狗公，可能生活會多姿多彩
有時見到雞蟲/playboy成日溝到女，更什係溝到純品女(有D係處)，個心真係有D唔平衡...

出街隨處可見既平凡人，路人樣....

咁主動唔代表姣既，主動係愛既其中一種表達方法，無份男定女，做主動既唔一定要男，女仔都可以，加上我份人好撚被動..
不過估唔到有男朋友，可唔可以叫佢地唔好咁

不如我SD哂比果5件女，邀請佢地出POST整5個版本既故仔..
講笑我真係玩唔起，出完個POST已經想死了

就好似女仔後生時成日周圍玩周圍扑，到最後想同個純品正經既男仔正正經經咁拍次拖一樣呀，牙Jim

其實真係好仆街好垃圾，收埋自己有男友，屌你個閪咩心態..
似係騎牛搵馬FEEL?還是純粹ZIP時間?
其實我唔會假設佢有男友，只係我好被動同埋唔會做到好出位/輕易示意既事，廢事get錯/flirt做左柒頭，其實本身都係用做住朋友心態去相處，只係慢慢上心，但上左心會盡量唔會比對方知(可能佢地發覺左吧?)，唔會表白唔會主動約出街，姐係我一直屬於可以既就做被動果個，廢事柒，但事後知人有男朋友會好撚驚嚇ja

可能上得連登多
開始對所有女性都冇乜信心

打咁大段點睇
係咪即係做左好多次兵

誰願見死不救

其實我依家都開始對女無信心，同埋好怕一直都自己一個人自己都唔細啦，內心空洞一直填唔到，只係知我會比以前咁加自閉更加被動，為左唔再受傷...

屌其實都係似兵，但我好多時上面幾個case佢地都有送野/幫我做野/買野比我，我諗我唔係完全是兵吧?
但就係咁先恐怖，做左咁多野，原來有男朋友...

淨係記得買和服個單
你有po埋圖
柒到喊
其他真心唔知

唔好再出黎害人啦___

其實仲有好多單，只係唔同時機我會同唔同既朋友講，你唔知其他唔出奇la
真係好撚柒，好彩最後無送到出去，haha，到最後都係我一件野都無送過佢，但佢就送左好多野比我既結果，我唔算柒到喊吧
件粉紅色櫻花和服好似直接放左去堆田區，無比任何人著過

睇返user名原來係你

幾時出黎食飯

我整係知2018年我出街見朋友/同學/同事/其他人，會比人拎依個POST黎BINC，諗起就想死了，但我內心堅強想叫大家要專一要唯一

你地玩得開心，唔洗叫我，唔需要

其實好正常既，單身女想周圍認識男仔睇下邊個合適佢..
咁同你相處發覺同你好多方面都唔一樣/興趣唔一樣，自然會唔理你...

純粹當你朋友zip下時間....更什可以享受吊住你既感覺

異性朋友唔一定會互相溝大家
係可以做朋友 只係要兩方都唔好諗歪左

其實好小真係有純友誼，除非雙方一早對大家無興趣..
我到依家係得1-2個女仔先同佢做到真係無興趣既普通朋友

每次都當係普通朋友

樓主新一年會更好 D爛桃花唔見左就忘記佢啦

btw樓主靚仔既？咁易吸引人既？

有男友咪冇手尾囉on9仔，浪費晒

其實好多時本身就係當普通朋友，但當相處後覺得合適會慢慢上心...

有時真係唔甘心，我都祝你新一年會更好，
唔靚仔，平凡樣，金鐘M記樣子哦~

會唔會講到咁出面話 : 唔尊重你...
1. 可能覺得你覺得佢無女性吸引力，唔尊重，無臉 (佢企朋友角度講)
2. 見你講唔好引佢，覺得你好有趣好好玩，更加挑釁你 (好玩)
2. 可能對你有好感 (純估)

因果報應

Ha

?

岩呀 有個朋友本身有男朋友 唔明佢點解同其他男仔都要有勁多身體接觸 e.g. 打佢 踢佢 踩佢... 究竟我太保守定點？

點睇有男朋友既女仔同其他男仔有勁多無必要既身體接觸 e.g. 打佢 踢佢 踩佢... 究竟我太保守定點？

lm

非常同意

得得得，ching你唔洗咁激動出三個留言
可能個女仔friend zone左你朋友吧? 當佢普通朋友吧...
純粹打踢踩，好普通...仲有無做其他野?

有時分唔到D女係真心純，還是機心女...
因為有時做D行為好ON90，好易令人誤會，真係分唔出..
都話我平凡人普通樣路人甲，可能純粹我性格吸引人

佢將對大脾放係我對大脾上試過
攬腰一齊行街都試過

最後其實係做兵zip時間 我已經免疫晒D親密舉動, 有得爽就爽左先算, 唔諗咁多

Too long don’t read

Between 加油

建議你下次多D摸佢，試下打車輪同撩佢扑野
起碼做兵都有得益嘛，同埋唔洗對依D女咁上心，明明有男友都做依D野，可以玩下佢既 (不過我就做唔出了 )

直接睇紅色字也可以哦~

收兵關你撚事咩死毒撚
利伸 ：男player
最高紀錄一腳八船
咪話玩曖昧
咁都受唔住你跳樓死左去算啦廢物

可唔可以教我點先到8條女呀同一時間
你真係好珍貴既存在，某種意義上

靚仔 有錢
專溝有仔既淫西
咁就唔會上身曬時間
唔好諗到愛情咁純潔
唔知你老豆老母教錯你價值觀定係你弱鳩智
邊個話有另一伴唔可以再拍拖？
何況人地收下兵
幾咁閒

有條女同我兩件兄弟 加埋4p
打比條仔都試過

唔好諗到咁忠貞
你一死 條女一樣比人屌
咁撚忠貞學梁祝化蝶啦

好撚正，支持你

Push

這個世界最易動情 叫太壞罪名